死獌狗果陣歐霸利記輸畀西維爾果陣唔係好撚串架咩？

依加你地死撚哂呀？

佢哋仲唔潛水嗰吓好嘢

仲嬲緊